[請繼續支持媽咪麵] 網紅「媽咪麵」患腦瘤再確診末期腦癌 發起眾籌熱心網民呼應一日籌50萬元

網紅「媽咪麵」患腦瘤再確診末期腦癌發起眾籌

被網民稱為連登燈神的網絡紅人「媽咪麵」，日前在其facebook專頁圖文並茂發帖，自稱患腦瘤再確診末期腦癌，並在網上發起眾籌治療費，熱心網民獲悉後，紛紛一呼百應捐款，一日已籌到50萬元。

「媽咪麵」在其facebook專頁稱，今年5月突然暈倒，之後發現腦生瘤，6月初病情惡化，並進行手術，幸手術成功，順利切除大部份腫瘤，而其復原能力尚好，並成功出院。

正當其以為一切都完結時，豈料有壞消息：
原來上帝關了一扇門後，係會再關埋你另一扇窗。我收到醫院嘅報告，證實我患上左末期腦癌。當時我嘅心情一下子沉到落谷底，好崩潰。

「媽咪麵」在帖文中稱，當獲悉自己患上末期腦癌時，每日偷偷哭泣，會問上天為何時自己患病，但最終學懂「就算你再傷心，日子都係照樣咁過」，終走出陰霾重新振作，去接受電療同化療。

帖文稱，在最近的MRI報告中，指出其腫瘤並未有惡化，故和家人決定嘗試兩種新的冶療方法，但因這兩種冶療方法的費用均非常昂貴，家人無法負擔，迫於無奈先發起今次眾籌。「媽咪麵」強調，所有籌得的善款只會用於治療支出，並上傳手術前腦腫瘤位置圖片及報告 。

帖文一出引起網民高度關注，大批網民紛紛呼應捐款，並為「媽咪麵」打氣，祝早日康復；有網民叫「媽咪麵」好好休養，保持心境平和；不過有網民質疑可信性。而「媽咪麵」在其他帖文中提到，經過一日的努力 籌到的金額已經過了50萬，感謝大家的支持。

[jj插熔岩跪求] 跪求咁多連登哥俾幾個臭錢媽咪仔我!!!!!!!!!!!!!(3）

媽咪麵比過咁多歡樂我哋，比小小支持佢

要好返啊

麵麵加油

佢死左邊個燈

原來上帝關了一扇門後，係會再關埋你另一扇窗。我收到醫院嘅報告，證實我患上左末期腦癌。當時我嘅心情一下子沉到落谷底，好崩潰。

麵麵
你要加油呀

前死燈死中共好嗎

螞蟻金服一戰成名

麵麵會好番

點解無錢抗癌有錢投資

突破盲腸

捐左500

就係因為投資左所以冇錢抗癌

佢六月之後冇乜點買啦
SQQQ好平咋嘛，先得$2000
麵麵不嬲都唔係大大手玩股票嘅人

網紅

冇佢我點知買邊個對家...

麵麵玩開通常都係細細地4位數字，但一個療程接近7位數字

玩牛熊一兩千，醫病過百萬

佢唔輸哂d 錢, 點叫燈神...

唔好講真話啦，會畀人屌

佢六月之後已經冇乜點買
sqqq都係買得好少好少

更何況佢先得20幾歲，做咗幾年野點都儲唔到咁多錢啦
佢真係好需要幫手先至出聲要眾籌

haha

開兩次腦手術，真係慘過死

做過兩次手術先知道辛苦到仆街

希望早日康復

梅窩土皇帝有冇捐到

麵麵要快啲好返

希望大家路過可以幫手入麵麵個post推一推

推

網你老母紅

次次兒登仔造完神個下場...

佢係財經台吉祥物

捐左0.01 做帛金，不過佢好似死極都死唔去咁

媽咪麵可唔可以燈自己會即刻死

燒山：想同我鬥？

佢今次唔係以前咁走佬，而係重病

可以拎500k去炒牛熊 好彩就汁幾m 唔好彩就輕鬆走數

有冇佢真人相？

但佢係一個pr公司黎

支持麵仔

咪係, 點解佢地唔打”KOL”?

蝕晒啦
唔蝕晒點樣叫燈神

會唔會份報告出錯
你知啦佢咁燈。。。

去少兩次日本會買到樓

全部連登仔都係出左名就呃錢架啦仙人又係咁

麵麵不如試下燈自己

又多個仙人Lu

佢話重病就重病？

好似臉書咁點都作個中文名比佢

記得你俾人話過係黑狗

燈力來源

麵仔加油呀

佢有話五月手術後冇買了 最多tesla d put 買少好便

麵麵共農夫山泉都係抽得十手，點樣有錢呀?

起下底就知我係唔係狗 班造神傻仔冇證冇據亂屈

佢燈緊拜登

傻咗？佢炒兩個鐘都唔止五十萬...邊個白痴捐比佢？

佢搞過做化療之前見麵會㗎喎
有百幾個巴打絲打見過佢架，有啲仲有合照添
唔通另外嗰百幾個巴絲打做左幾年會員又係PR公司

今個星期日我唔出去莆啦 BOOK左間party room 去玩下 !!!!!!!!!

麵麵宜家要做E種治療，但部機好貴，租一個月已經要15萬

雖然我冇炒股 但我都成日聽你個大名
頂住啊麵麵

仙人2.0
留名幾個月內話冇咩事/好番，半年後復發再呃一次

佢係燈神次次都輸，哪兒來的錢？

咁依家可以細細地玩7位數字

咁就50k仲勁過大丁食沙律

你係總廟邊層？你跟邊個老士沙？我搵左你好耐

開腦手術都做過啦
應該唔會出錯掛

洗撚入貨咩，假電話send message比自己，呃到大把傻仔

係媽咪麵定麵咪媽？

唔好死
仲要睇你

燈死埋自己

RIP

你跟邊個老士沙？

笑左，我賭一百係騙局

有見過面面真人就知咩事啦 神探！

佢自己話係總廟番工，大人物黎

你係唔係IQ20?

原來你冒認公職人員？

收皮啦你
冇證冇據

出到用百度假圖屈一個病人咁賤
你都係死返去百度討論區啦

#79793

點解媽咪麵個腦同大陸仔個腦一樣?

原來百度真係好好用！

本人正式向媽咪麵道歉

好彩已經有巴打係站務開咗台

會員 係男人就頂硬上#79793 發佈虛假消息

祝老母面長命百歲長呃長有, 個個月入50萬

農夫3皮半一注
唔係話唔信
不過叫做有舊錢最少幾皮，佢買完好似都hold左兩星期，就算其他普通細買賣都t+2
有咁急切性同需要性但唔拎去應急
初期治療好似15萬？咁夾埋屋企朋友都有得頂住先掛
當你真係刮埋都唔夠錢，但個情況係你要用錢但你將啲錢去娛樂(佢話買股過下日辰)，然後問人拎錢去應付實際需要

邊個呢

睇黎你Iq真係差唔多20

就算呃錢無所謂
年中幾多人靠媽咪麵賺錢

同埋好多人選擇去相信媽咪麵
好過佢真係無錢醫而有事

唔好講真話啦繼續比佢地造神

old news?之前佢又話醫返好/冇惡化

笑死

至今為止絕大多數麵麵嘅haters都係人渣五毛

留名睇護麵犬進場咬人

身體健康

呢d真係 能燈不自燈 希望佢好好咁過埋落去

麵麵佢唔係呃人

撐住呀麵麵

成班PR公司造神

笑到仆街，繼仙人同食沙律之後另一騙局

馮生，你一直支持運動，唔好去咁盡好

連燈先係最大燈神

你有道理

支那五毛狗：麵仔黃屍嚟 唱衰佢

未學股票未開始笑你燈神但都要快啲好翻吖

油價燈到負數 ...

Push

人地叫麵咪媽呀垃圾記者

講真話會比人屈毛的

農夫唔係三千五一手？

你日日咁支持麵麵，個POST上熱門咪多得你囉，thank you

應該不出一個月，佢就會變過街老鼠
眼紅人士會四出抹黑

螞蟻 油價 cls

未有料話佢假前都唔跟車
始終有人見過佢
都係個句真都好，一邊用錢去消閒一邊叫等錢使吹雞問人拎
個取態有問題
老母麵我絕對建議你揾蘋果同你專訪釋疑，仲要治療中治療後有單有據比到支持你既人睇，絕唔希望見到籌完旗無左下文

一戰成名啦 同仙人齊名了

正式燈死拜登就捐

唔係叫麵咪媽咩？

係一個月15萬
要連續比夠六個月
筆數字好明顯多過佢成副身家好多囉

而且佢係下個星期先開始用tt機，今個星期先俾錢
咁兩個月前買農夫有乜問題？你睇吓有幾多萬人抽農夫同螞蟻？農夫基本上就好似螞蟻一樣，你抽到就賺硬

呢個我check返，你岩
我無買過農夫以為1000一手我柒
但我都無追麵仔買幾多，淨記者佢35買
不過就算買得少，我講既下半part都一樣咁睇

依家都係七千五

如果佢最後醫返好，算唔算燈咗條生路比自己

咁都要睇咩態度嘅

好似佢平心靜氣咁論述
我都諗 係喎

佢藍絲黎 專買大陸股

你真係毛洗乜屈
我就真係冇見過香港好人好者會上百度
會話自己喺軍器廠街1號

末期死撚梗啦

真
一入到好多user都已經一早block左
btw 邊度顯示首日籌到有五十萬?

老朽 MAMI NOODLE

乜水？

買襯都跌
損手離場

自膠
係佢自己fb公佈

堅定流？

你全家就死梗

吹下水就50個

呢個真係駁唔到

以正常七成投資，三成現金既概念黎講
買股票就算十幾廿萬咁買，但負擔唔起90萬醫療費用有咩問題？
合理到極
你話搵親人朋友夾，可能你交遊廣闊啦，我自己數埋都應該搵唔到人夾廿萬

我都唔撚明，明明係蒙上帝恩寵召見，點解仲要吊命呢，應該擺酒安心上路

支持麵麵

麵麵係邊一種腦瘤？

我用左個3萬幾 頂左一個月 之後唔通同佢講我冇錢呀唔做啦咁咩

到時你咪一樣出黎攻擊我 唔通會捐錢俾我呀

同我食晒佢
一日未停產
一日都唔比走

早知32蚊追

難得佢最後突登登拜登既

唔使一個月
而家都已經好多人眼紅

首先如果有10個haters嘅話，有8個都係來自波台，其中又有6個肯定係垃圾五毛

留名等睇炒車

假message扮入市
兩邊都講哂，大選就講下拜登講下trump
開多幾個連登ac 日撚日推自己post

去左抽左幾手農夫既我 望左望投資戶口
等我仲以為我啲錢幾時多左個零

抹黑人真係唔駛本錢

做咩入黎罵戰？休息多d la

唔好理個on9仔啦

網紅你老母

咪係，麵神快d每隻中資股買一股，善有善報啊，燈到支爆就真係功德無量，一定可以大步欖過

真你佛都有火呀

佢化療之前百幾個巴絲打見過佢啦喎
唔通嗰百幾個上年之前加入連登嘅巴絲打又係PR集團？

其實麵麵一直有講開佢個病情
個gp到都有影開藥物嘅相、仲有一大班巴絲打幫佢搵資料
唔係依家眾籌先至突然提起

所以先話等睇炒車
唔係邊有車炒？

祝福所有好人

同時希望唔會係串燒保單野

利申無捐錢

#noodles

農夫三千五一手，你下面啲野全部推翻晒啦

就嚟加埋敗燈

佢原本叫媽咪麵
不過好似之後找數就掉轉左做麵咪媽

嗚嗚嗚......俾人搶撚左個名......

佢好似唔係抽，係上左市買？
咁就唔存在所謂賺硬去幫補(就算抽，股票都無得話賺硬不過呢樣唔係到討論)
可以輸死架喎

全費要90萬，咁佢都有啲身家點解唔係自己應付返一部份籌剩餘？eg自費20萬籌70，真係唔掂再諗計，而家個情況就係好似你問晒人救你，自己繼續如常享樂，大佬你先係病人唔係覺得自己無責任承受掛真係籌得有誠意

仲有佢幾日前先話買1475 2000股，個到都兩皮啦，又唔使用黎醫病？

呢度真係好多小氣鬼, 人地眾籌都唔知係度酸乜L，又話點解唔自己攪掂、等解有錢買股無錢醫病。
如果有就唔洗走出黎眾籌啦, 你都ON9

祝你班友一個二個屋企死Q晒得返你一個係度獻世

你咪理
我哋連登仔鐘意做水魚
你吹咩

爭10倍爭好遠喎

佢係財經台台柱
經濟日報唔識野

下講心態問題咋喎

Push n get well soon!!

上帝召喚你全家
你露晒底啦過街老鼠

如果佢大手買 個市爆左啦

呢條5毛狗個名係連登臭過屎坑

你又唔使咁勞氣喎
我咁多個回覆無話過你假無咒過你以事論事
相反你睇你咩叫會捐錢比你
講到大家幫你老奉咁

我就真心祝你好返既

唔好入嚟啦
驚你睇到唔開心
你乖乖地返財經台，好多人支持你

呢樣野就放心，身邊有好多有心人在麵麵左右，本人在一個聚會見過，亦留意佢手術嘅情況，電療和化療的反應問題，都提唔少嘅意見，皮膚發痕、發燒、脫髪、大便不暢問題也提到，希望他遇到新嘅治療方法，繼續在財經台給我們帶來朝氣

我唔明點解D人咁鐘意搵仙人黎比較
仙人o個陣 比錢班人係咸濕 想subscribe個咸網 一買一賣黎
今次媽咪面係人地講明用黎醫病 先唔理佢真病定假病 比錢班人係想幫佢 想做善事
根本係兩回事黎
同埋 咸濕又好 做善事又好 D錢又唔係你 "苦主"又唔嘈 咁你地嘈乜

未期其實係指第五期？

第五期就冇得搞架啦，擴散到成身都係，HA數據，五年存活率得幾個%。

而且應該神志有啲唔清醒，老竇之前確診肺癌，第四期，戰鬥左三個月就走左，仲要好痛苦。

真心，有咩想做就去做左先。

算啦, 咪同D地底泥一樣見識

真係
仲要比人屈，比人揶揄
個感覺真係唔好受

不過好彩另一邊廂連登有愛，仲有好多人支持佢

癡線我無屌過無叫人唔好課無笑過人
講返見到既野
搞錯農夫銀碼(都唔係重點)，自柒埋
理性討論都要比人喪屌
成班麵衛兵kol大晒

麵麵我警告你唔好攞啲錢去賭

啱呀
佢不嬲都係買幾千蚊貨仔既人黎
但依家醫癌症要90萬⋯⋯

敗燈幾時感受到東方既神秘力量

有巴打見過佢 佢靚唔靚仔？

好多人唔記得特斯拉同農夫山泉

麵麵三千蚊救市方案

麵神洞悉太多天機
收到風上面開始做嘢

靚仔
不過做開腦手術冇晒頭髮

push

香港無左你唔得架...

咁等錢使有冇考慮唔好炒股玩牛熊？

收皮啦你
冇證冇據

出到用百度假圖屈一個病人咁賤
你都係死返去百度討論區啦
好人好者真係未見過人話自己係軍器廠街

#79793

點解媽咪麵個腦同大陸仔個腦一樣?

原來百度真係好好用！

本人正式向媽咪麵道歉

好彩已經有巴打係站務開咗台

會員 係男人就頂硬上#79793 發佈虛假消息

果次tsla救左我命

麵仔好返已經變誠哥

你地就真係露底喇，係咪仙人同沙律哥轉一轉個新ac又扮病呃飯食

麵粉兄知唔知麵麵仲差幾多

係囉，隔離屋比人強姦唔關我事典型中國人性格

舉報騙案人人有責

睇上去好虛，好似下一秒就暈咁....
仲有後腦條疤....
但想像到佢之前個靚仔樣

得啦得啦

我估大約三十萬？

你都有去見麵會？
依家好多haters屈佢
唔想麵麵唔開心

［專訪］媽咪麵 ～ 終於刊登了！

咁要努力推多d
講好左手足要齊上齊落，手足出事要盡力幫

佢做完開腦手術之後做咗一個月化療
跟住每隔一段時間都要做一個星期化療

佢10月份照過MRI話暫時冇惡化
就係因為暫時冇惡化，所以先可以試吓新療法(否則試都唔洗使就可以講拜拜)

佢隻病根據一個臨床數據，接受傳統治療之後預期壽命中位數係15個月，一啲窮嘅國家比唔起錢食化療藥+開腦手術嘅話壽命中位數係5至7個月

其實連登有啲人都幾好笑
人哋捐錢又唔係佢捐
但就仲緊張過捐錢嗰個

錢又唔係你出，同埋又唔需要同你解釋只係同自己負責，關你撚事咩

好似d黃店都都係咁樣比渣家軍屈，d hater永遠都打唔曬

最緊要有你地還麵麵公道，大眾眼睛係雪亮既

麵麵等埋支爆先死啦

多形性膠質母細胞瘤(GBM)

唔捐都可以入去睇吓麵麵嘅病況update、講幾句支持下佢
啲人成日話麵麵呃錢，但係想講除咗物質上眾籌之外，佢真係好需要大家心靈上支持陪佢佢繼續行落去

[jj插熔岩跪求] 跪求咁多連登哥俾幾個臭錢媽咪仔我!!!!!!!!!!!!!(3）

仆街了，咁咪下兩年

我有玩xanga, yahoo blog, yahoo新聞留言，睇youtube, whatsapp, facebook, Twitter, tg, 高登，香討，U汪，親屎王國，輸得甘，3男2女。。。。。。但我。。。。我唔知道媽咪麵嘅存在。。。。。。

佢都就死啦 講黎做乜？

唔記得晒12港人？

無錯

網紅
支那叫法

未期癌症死硬.一路好走

屋企仲有包媽咪麵m版

所有手足一視同仁

而且大家關注麵麵既同時都有關注12港人，兩者冇衝突

搵612批30萬

blocked

冇唔記得

加油

經濟日報
Facebook都要叫臉書

義士已成condom

佢死極都死唔去

50野一野轟落去買牛熊

分化撚嚟嚟去去都得呢招

你幾多歲？仲讀緊幼稚園bb班？
老師日日叫你油緊顏色，唔好望其他同學嗰啲弱智仔？你同一時間剩係識做一樣嘢？

連登>公海>連登

連登仔用成份糧 賣埋樓捐612

神棍麵點會死潛水就會

燈神點會死，燈死咁多人咁就死左益左佢

d連登仔好撚提子笑4

呃錢黨，祈福黨，醫病黨，咸網黨，沙律黨

推到麵麵夠錢醫病為止

Update
懶人包到更新咗少少關於療法，求吓大家無論有冇諗住捐都一定要睇吓

xxxx懶人包xxxx

麵麵有多形性膠質母細胞瘤(GBM)
一般預期壽命15個月左右，年輕患者可能會好少少

依家有班巴打幫麵麵搵到兩個新療法，醫生都認同參與治療，已經全部問晒價：

A) 以色列發明嘅TT field，係美國已經投入大量使用，醫生首選係呢個，係香港申請香港藥學服務基金資助後，費用港幣90萬

B) 台灣做緊測試嘅免疫治療法，2019年批准測試，如果夠錢嘅話，屆時要飛去台灣，療程可能八個月，未計住院費、其他立雜醫療費，要新台幣180萬(~港幣49萬)

麵麵而家截至今日早上籌得53萬，仲爭40萬先至可以夠錢做完TT治療

麵麵先得廿七歲，佢唔想死，佢仲想好努力地生存！！
懇請大家俾個機會麵麵去試

捐錢方法：直入專門開設嘅銀行戶口(花旗銀行)、又或者gogetfunding(7%手續費)，戶口ac請睇:

xxxx真實性xxxx

a)麵麵住院嘅時候有影過相上gp
b)麵麵嘅主刀醫生都識麵麵個大名
c)佢七月嘅時候搞個見麵會，有百幾個巴打絲打見過佢真人，有啲仲有合照添

由六月到而家，麵麵諗咗好耐之後先至決定眾籌
麵
佢已經比出第一筆15萬做TT field啦(報價單及轉數紀錄件麵麵Facebook)
所以先至決定眾籌

我信麵麵[/red]

xxxxxxxx

大家有時間嘅話請睇吓呢個post，係麵麵少有嘅真情流露(佢平時都口硬硬)

咁多位清 多謝大家一路上照顧 想同大家講兩句心底話！！

麵麵果斷時間真係好徬徨，
無論捐唔捐都好，希望各位巴打絲打一齊陪麵麵走落去

佢嚟緊11月中會再見主刀醫生，月尾亦都要再做一個星期化療

係佢悶嘅時候陪下佢傾偈解悶
係佢化療難受嘅時候安慰佢

最後多謝麵麵一直以來為我地帶來歡樂

From:好愛好愛你嘅麵粉

你過觀念
仲係投資要好多錢🤣

媽咪麵有晒醫生證明同單據
你咪又話人呃錢

仲好意思話人無證無據屈你

捐俾麵麵好過
利申 捐咗2000 祝早日康復

諗起我和彊屍2司徒奮仁 因為有腦瘤所以有超能力
佢問醫生可唔可以用超能力醫好自己 醫生同佢講你可唔可以電筒發緊光果陣拆粒電落黎 而電筒又未熄
BTW 早日康復

百度前既位置？

唔洗話有冇俾過D咩我
淨係真係confirm呢個人係正正常常, 又真有其事, 已經可以幫
平時捐果D去曬admin fee 同埋根本落唔去要幫既人身上

小小支持 面面加油

咁你洗唔洗各位連登仔幫下你

要政治正確
有幾多捐幾多

年年都話支爆架啦

你又啱

想問經濟日報記者有冇捐

不過無論有定冇，你肯幫麵麵宣傳都多謝你

Good luck

可否燈返自己，有事有事最後冇事

佢唔止俾左歡樂我 靠佢開飯

推1

快啲走，幫你頂住

又唔買保險，有事眾籌，都戇鳩鳩

自燈

11月12號下畫更新版

推比更多人見到

支持

淨係當買啲歡樂都抵啦

一定要見證自己燈死拜燈
當然都唔希望麵麵你有事

福有攸歸

其實50萬對於癌症治療黎講應該只夠1-2次，完整療程起碼幾百萬

support

想問親成點既朋友 你會願意借5萬蚊俾佢醫病（唔預收得返）
咁既朋友你數到20個出嚟？

同埋農夫一手3,500，唔係35,000

求pin

呢個世界無天理呀

祝麵麵早日康復

佢應該將果50萬俾人用黎買佢對家，已經夠錢醫病啦

就快開始療程

中立撚講兩句
年中大撚把人窮過佢 慘過佢
你好想幫佢因為你識呢個人忽然善心姐
講慘 中槍手足仲慘
都唔見有50萬

末期腦癌其實99% 都挨唔到兩年
開開心心享受餘下人生好過
無謂晒錢晒心機係病床渡過

不過連登係小學雞多 鍾意浪漫主義 鍾意造神

同埋咁多閒錢買股票 都唔買份醫保
依家要人地幫佢埋單 比我就真係受唔起

Support 麵麵

你都ON99
呢個世界信用就係錢
佢出名本身已經係資產
你咁講所有YOUTUBER明星藝人都唔應該用自己名氣賣廣告賺錢

留名睇連燈仔撞車

你食少兩餐飯都唔會買得起樓啦，賭幾千蚊點會叫有錢啊

「中大撚把人」同中槍手足有眾籌?
立場眾籌打官司同醫病既人我一個都唔識, 我咪又係照捐, 點樣忽然善心法?
係咪你自己忽然善心, 用自己標準以己度人既人咋

條友有曬既定立場既, 偽中立撚黎

「年中大撚把人」

點解有啲似舊年黃店老闆娘患癌籌款單新聞

中槍手足

做完手術之後你有見過我玩牛熊咩

其實係咪因為腦癌 麵麵先開啟到咁勁大腦既潛能
？

可唔可以講下我呃左d咩

治療辛唔辛苦呀麵麵

乜柒都叫網紅

fact checked?

毅進星100

點解你自己唔睇晒個post同去財經台走一轉?

咪理 haters啦, haters同渣家軍永遠打唔盡嫁
回應佢地又勞氣, 不如等佢地幫推post算啦

612果 1.6億元比老母麵就差唔多

網絡不可信，最好係正規新聞報社出左新聞

果d 唔係 fact...

講到自己個個月捐哂d錢比義士咁
你記得唔好用d錢做其他野，唔係義士就已condom啦

收皮啦，垃圾，記得個個月捐哂d錢出去比義士，唔好留d錢做其他野啊
騙案？你話係就係啦？我夠話你係五毛死黑警啦，滾番去狗屋啦

其實佢有買保險，買唔夠半年就有病
26歲ae仔，啱啱出黎做野幾年，你想佢有幾多錢

施比受更有福

支爆都實現佢唔可以死住

死黑警屌你老母

面仔話拜登會當選
仲未找數，頂住呀

咪黎幫波台狗啦，佢地個個月輸好多，葡萄緊你，祝福佢地身體健康啦

信麵麵, 拜登最後會打輸官司

洩露天機太多
呢啲post開財經台

只能講小小心意
都唔知幫唔幫到佢

聚沙成塔

咁推post 會del

其實就好多連登仔都allin
好多人都睇好 唔明點解吹吹下變咗佢自己一個燈

on9特別多

唔怪之得連登仔話保險冇撚用
一奶左野就叫連登仔比醫藥費

洩露天機得太多

你係咪做保險
咪懶醒
麵麵買左保險啦

加油加油 吉人天相

即係邊個?

冇惡化嘅意思都係一年內會死

大家都會記得呢個燈死螞蟻哂男人

當日嘅合照講好咗，梗係唔會流出啦
各位巴絲私人珍藏
但係的而且確有百幾個巴麵見過麵麵

登埋自己

希望多啲人睇到

因為佢嘅入貨時間係完美

冇錢供樓 有錢去日本旅行

神比佢既考驗黎

耶撚最愛

就算醫好左 都係神救返佢地

..

好過炒股

屌，原來連登咁多mk冇毒撚
竟然有搞過見麵會有過百人出席

下 咁啲人課金俾kol又要睇咗kol身家夠窮先課得咩

我本身唔係麵神既Fans，今次都冇份捐錢
好奇入黎望兩眼，發現某部份人既心態真係痴撚線
講真眾籌唔係呃唔係搶，人地自願將錢捐出黎究竟關你班垃圾咩事
又要質疑人呃錢又咒人遲早死，你班垃圾出街記得睇路

佢地班碌撚上網就兇痕
咪上網聲大大，自以為講特別嘢好創新視角

祝媽咪麵身體健康 (利申: 0 燈力)

佢經常係唔同post認自己係黑狗

講真平時捐錢比果d 樂施會 奧比斯都係捐左唔知去邊到架啦
捐比一個你叫左識得既人（網友/網絡紅人）有咩問題

g 持面面

食沙律30萬，醫病籌90萬冇難度

媽咪

麵麵其實係用自己生命力使出超燈力，大家唔好再迫佢